屌你咩D商場洗唔洗咁早播定聖誕歌呀

想迫死人咩

Lonely Lonely Christmas

想搵返年唔洗唱

V-shitty 就係講緊你呀屌你老母

誰又騎著那鹿車飛過...

聖誕樹都有啦

聖誕你注定一人

德福都係